(一般貨色) 1：6 耀揚/烏鴉雕像

左手應該拎住個西瓜

豉髀呢

配件有冇關老二神像？

睇真啲幅圖

果然有

拜你有春用咩

髮型唔夠mk

邊個整？
仲有咩經典角色

自己search 到啦
對比浩南
烏鴉型好多喎，啲陰影都好啲

見到大陸網話1190
仲要得599 個
應該勁難買

游b

好想啜粒lin

司徙浩南最型

似張栢芝

愛我啤酒

以前香港路牌都唔係咁
2005年打後先有兩個箭嘴及門牌號碼

風神腿!

點解佢可以咁大隻

幾掂

呢幕算係典型鏡頭，百看不厭

見toysbeat有貨了